點解Tommy唔屌鳩佢老婆好撚垃圾？

點解係未搞清楚之前，香港演員無出席金馬獎，就係到鬧鳩人地好撚垃圾、茄喱啡（佢篇文入邊係寫咖喱啡）、好核突、好失禮、無視香港年輕人用自己嘅性命換取自由、一次又一次出賣香港人、收皮

咁我想問，運動至今五個月啦，你老婆五個月以黎繼續係比支那人睇嘅微博繼續宣傳自己，721仲咁有心情係微博上面打卡自己係日本，係咪又係好撚垃圾、好核突、好失禮、無視香港年輕人用自己嘅性命換取自由、一次又一次出賣香港人、收皮

你又話建立黃色娛樂圈要堅持到底，人哋冇出席金馬獎俾你喺度屌到開花，講到人哋好似黑警殺左人咁，你老婆係藍色娛樂圈繼續宣傳自己就可以冇事發生？

請問呢啲係乜嘢雙重標準？你係咪又要開個post屌鳩你老婆？定抑或其實你只係拎你自己呢一個政治立場喺度宣傳緊自己博出位？講到自己本身老婆同自己喺大陸好多生意都放棄左，咁點解仲要喺微博宣傳呢？你篇文講到咁有骨氣，總之同中共有關係就要屌。人哋唔出席金馬獎嘅原因，最多都係唔得閒（你就喺度小人之心度君子之腹）；但係你老婆喺微博出post原因就系得壹個：繼續宣傳自己。咁你口口聲聲喺度奚落其他人為自己拎光環嘅同時，唔該你嘅行為都一致返少少。你咁撚不滿、咁激動，就應該快撚啲同老婆離婚啦，唔係驚老婆一陣激親你就唔好啦！

睇咗tommy新post未呀？

佢剪回鄉證 咁佢老婆呢？點解人哋唔去金馬獎就咁撚大反應喺度屌鳩人？自己老婆呢五個月係咁喺微博宣傳就理所當然？

個3件茄喱啡其實係乜水

不篤灰不割席不指責
不完美可改善

袁富華係有參演《十年》，如果要俾人封殺一早封殺左啦，同埋如果人哋真係擔心比內地封殺而唔出席，點解唔好似填海華咁直接唔參與？

佢亂up話其他人出賣香港人但自己老婆先真係出賣香港人嗰個可以點樣改善？

其中一位有參演電影 十年
另外好似佢地舞台劇界都有名有姓㗎

黃色藝人做錯都無問題仲有無是非對錯

佢留言比其他人仲有話人地三位已經死左

賺支那錢又無舐共 有咩錯?

大把中資無奶共 點解又要抵制啊？人哋話唔可以喺大灣區追夢啊！搵錢係咪追緊夢呀？

真係同叻哥一撚樣 玻璃都變鑽石

點同? 你幫襯中資係比錢比支那喎

去大灣區追夢係住係大灣區 帶錢上大灣區

用支那錢幫助香港人

國企識唔識on9仔

其實tommy係個仆街嚟 唔好捧到佢上神檯先得㗎

點解仲要賺大陸人錢？佢自己篇文講到賺大陸人錢=出賣香港人

Tommy哥話要黃色娛樂圈啊 咁點解仲要服務支那人啊？犯賤呀？

突然一堆垃圾屌藝人po

你見有黃餐廳唔serve支那人咩
最多唔serve黑警藍絲喳
上下品蔥都有好人存在

香港人賺支那人錢 香港人多左錢 支那人少左錢
香港人多左既錢又可以幫番香港人
又無為左錢詆毀香港人 賺五斗米無折腰 直情要做多 D

係無FC無事實根據下,單憑無出席頒獎禮就一口咬定人地係奶共既垃圾茄喱啡
然後有唔小人回應佢話個兩位演員係一早講左去唔到,而佢地各自亦係舞台界表達過自己既立場.
成日話公眾人物要運用自己既影響力,依家佢無證據純個人推測地抹黑兩位演員,咁公唔公道?

條白痴仔靠痴上位，但始於智慧太低口直心快，但估唔到咁多人盲撐

中資無奶共
....
正一on9仔

邊忽講錯
本身已經係共仲駛乜去奶

佢好l煩

得啦得啦 總之Tommy係民主男神 要向佢叩頭 以後香港有咩事都要佢批准先 所有藝人都要聽晒佢話 邊個唔聽佢話就係垃圾 快啲頒個最佳男歌手唱比佢啦 佢唱歌咁好聽 又咁正義 又咁支持香港人

檢討批評都唔得講咩民主

獨裁先唔比人批評，話人地指責不如自己學下接受批評

終於有人講

睇到佢金馬獎嗰post

pull

所以幾時都話香港人真係犀尻利 人哋玩抖音又喺度屌人哋運動期間玩乜撚嘢蝗國抖音；另一邊廂人哋繼續用支那微博就話 其實兩者冇衝突

龍門任你擺 飄移境界

其實你班傻9不如搞清楚茄喱啡既定義先啦
論名氣，除咗2000年前後已經上哂神枱個班，之後個個藝人都唔夠名氣稱為明星
唔夠名氣俾你地屌茄喱啡，唔緊要喎
但同時又講乜撚柒要支持本土
星個班洗撚你支持，唔係星個班又俾你屌茄喱啡
FYI 呢「3件茄喱啡」都係公認有實力既演員嚟架，碌柒！

你個名

呢期佢真係食住條水 上位上得好快
2，3日見一次報

陰公 係tommy話三位演員茄喱啡先

其實唔係同佢割 都唔係分化 只係覺得大家唔需要當佢神咁拜 你地會後悔

有藝人呢刻肯出來反抗已經好好
一陣人哋因為呢個Post打退堂鼓
收皮啦樓主

不完美

要改善！

咁有決心就唔會因為呢個post打退堂鼓
如果佢真係打退堂鼓 原因只有一個 俾我講中咗

agger
一朝得志

根本睇得出佢咩居心
佢愛香港係真 但係借上位都係佢本性

仲有佢之前籌旗開演唱會又冇下文？
又側側膊？

樓主on9 兩單單拉埋黎講
Tommy老婆奶共 唔啱 抵屌 但你又知tommy私底下冇屌？講緊係老婆 唔通出po屌？
跟住 三個提名者冇去金馬獎 通緊係極失禮 選擇人民幣唔要盟友 明顯嚴重好多啦
拉

佢老婆ig都好黃，成日係comment屌9啲5毛
我絕對尊敬佢2人
老老豆豆，佢2個奶共係可以賺多幾十倍

呢個po 都幾多五毛
又卜多幾件

佢呢個post真係多左

其實oscar頒獎禮都會出現有提名但出席唔到嘅情況
另外 如果係咁 tommy就無資格未經fc屌三位藝人

不嬲冇架啦 做咩都得只要你撐黃絲
就算強姦左藍絲 都會比人撐

究竟點樣先睇得出唔出席金馬獎就等於選擇人民幣？如果佢哋選擇人民幣係可以好似填海華咁抽起直接唔參加金馬獎嘅提名，唔需要入咗圍之後唔出席咁無聊

用你個名形容佢啱晒

服咩務呀，呃鳩佢地錢姐

玩撚夠分化未?屌你老母

原本想打句不完美，希望佢改善下
其實佢老婆仲有將香港革命輸出到日本
攪品牌仲幫model戴豬咀同文化輸出做咗好多野
可能微博係佢經理人出，我唔知啦
對住手足語氣好啲咁要求人改善囉

點知見到你呢個出名五毛就知呢個係分化POST
多謝你嘅認證

拉

好多人都問，又fc咗人地點解冇出席未？
冇出席=奶共賺人民幣？

以前同樣缺席又唔見佢大大聲屌鳩人？
拉埋政治嚟講喎佢而家，又話人茄呢啡
佢社運上位前都係比人叫緊曱甴咋！

呢D咁既post真係睇都浪費時間

tommy分化人在先

佢啲無腦fans信哂

估唔到tommy都有比人追擊既一日
真係世事無絕對

綠色曱甴

你仲想tommy 點樣

要屌就屌奶共偽人 有排都未輪到屌tommy 啦

依家最新風向就係分化群眾同黃色KOL

不嬲大把人支持強姦+殺藍絲
有咩所謂？
一早有手足殺左
轉左風向未？

樓主on9

樓主太ON9
定係唔抵得人地依家生意好?
拉

賺中國人錢貼香港，人哋又唔係做護旗手

[url]網址[/url]

屌 咪推分化po

係唔識就唔識架啦
咁撚冷門得撚閒識咩

禁錯負皮 幫你推返

支持tommy嘅人

睇咗佢個分化post未？
未fc原因屌人茄呢啡賺人民幣
又逼人嗌口號認證

仲有佢眾籌開演唱會啲錢都未交代

唔係想幫佢講好話
721單野夜晚發生
佢個Post幾點？

所以話你碌柒咪碌柒囉

我有屌9你唔識佢地咩？
街邊掃地阿嬸你嗌佢阿嬸，梗係冇問題
你經過嗌人「喂！窮閪！」
我鬧柒你，你仲話「咁佢係窮吖嘛」
你靜啦，屌你老母

中資係賺香港人錢
佢去賺大陸人錢又唔奶共
明顯兩回事

其實就係佢自己話唔會再踏足大陸賺錢工作嘅
佢自己話喺大陸工作就等於係奶共

全部都係出自佢把口 唔係我講

仲有，個窮閪唔係掃地架
佢建築師嚟架
個3個「茄喱啡」提名金馬獎呀，有一個贏過添喇！柒頭！
我等你又衝過嚟吠「金馬獎係乜嘢垃圾獎項？」
嚟吖吠吖

無咩就快d返屋企睇愛回家啦

連自己身邊最親嘅人都管唔好，有咩資格用咁刻薄嘅語氣去侮辱其他人？

連登班撐所需本土野既人 真係特撚別煩
成班以為識少少就好撚巴閉

其實講到尾，佢不停咁高調地話比人聽佢本身可以賺好多錢，講到自己好大犧牲好撚慘咁樣，我想問依家係咪全香港得你一個受影響？

關我撚事咩
睇都睇外國片啦 得撚閒睇佢地咩

Tommy 晚晚真屌佢老婆算唔算

香港人就係咁樣，永遠以為自己睇外國片聽外國音樂就好撚高尚，因為香港人永遠就唔會支持返香港人。

「香港演員關我撚事咩」呢句說話出自香港人嘅口中真係好撚難聽咁你搬去外國住啦屌你老母

you:睇都睇外國片，香港演員關我撚事

you:光復香港 時代革命

我都估到有人會派膠

已經晚晚屌緊

人地真。夫妻爬山，狗繼續撚，錢繼續搵

my little airport一樣有微博
咁係咪要杯葛？

出去救手足邊有時間啊

你班本土撚得罪人多又唔講 次次有人問咩黎唔識喎
又屌尻人 睇埋d而我不知以為自己好獨特好撚巴閉

係啊 全港產就岩哂你

以Tommy哥嘅邏輯（所有同大陸有關嘅都要屌鳩佢同埋割），以及大家咁鍾意鬧鳩人點解仲玩抖音嘅邏輯，係。

運動一開始 佢老婆係微博就比班小粉紅割晒蓆⋯

大家咁抗拒大陸野，點解有FACEBOOK IG TWITTER唔用係都要走去玩支那微博？

至少佢係黃色企業
大陸人買佢貨
賺大陸錢唔奶共
唔明有咩問題

樓主 想狙擊分化
都要有合理理由阿
而家唔係文革式批鬥阿！
至佢有發聲
亦都有作出犠牲

唔好為屌而屌
要屌就屌啲出曬面奶共嘅人
比人感覺你只係睇唔過眼人地上到少少位嘅負面撚

既然比人割曬 咁點解仲要繼續出Post？

出post就代表到d咩？

我唔知你班本土撚係邊個
如果有人會真心問咩嚟唔識喎，唔自己去google，而佢係真心唔知
我心情好可能會答下佢
但你，我係屌柒你無知之餘仲要話人茄喱啡
然後仲吠人覺得好獨特好撚巴閉
我淨係睇到你聲稱睇西片好過花時間認識香港演員
邊撚個以為自己好獨特好撚巴閉

區選完就開始多呢啲post

上位唔係問題 只係睇唔過眼啲人「利用」呢場運動博上位

你句句都錯
我攰了
bye阿叻

然後佢要求全部人都要上網講自己為運動做過啲咩 同埋缺席頒獎典禮要同佢請假
唔係就當你奶共 對唔住出黎抗爭既後生仔

又玩分化，拉！

明明就tommy地圖炮屌人先

微博嘅Target係邊個？咁如果咁唔鍾意佢哋點解仲要同佢哋溝通、交流呢？搏屌定係點？

佢前2日咪文革式批鬥3個唔出席既演員囉
又睇唔到?

你睇下你自己打乜撚嘢先。。中資唔舐共

佢老婆照搵大陸錢唔驚大陸封殺
而呢幾條友驚比大陸封殺
好似有少少分別

點利用？請問
佢有咩賺到？
佢首歌都算文宣一種
利用？至少人地識作曲
你呢？淨係識屌人利用運動上位

條友就算奶都紅唔起，得宜家先係佢人生高峰。
連登仔太單純

其實冇人覺得自己好獨特同好撚巴閉好似覺得自己睇外國片好獨特同好撚巴閉嗰個係你你問人哋三個演員係邊個，就解釋俾你聽。唔係要你去欣賞人哋，但起碼人哋都叫做孭住「香港」呢個名去到第二個地方入圍有啲成績，你哋就睇唔起自己人。但係你哋根本冇資格咁樣去睇唔起人，因為你哋連基本了解嘅時間無花過，一句就抹煞左人哋嘅努力，你呢啲叫做不負責任。

就算香港嘅運動員去到其他地方比賽，唔係叫你要好撚欣賞佢，但係起碼你都要respect人哋，自己人都唔尊重自己人，學乜撚嘢叫人地外國人欣賞我地香港嘅野？咁鍾意外國咪跟埋何君堯去食洋腸咯

依個post 講Tommy要幾認真呀 ?
你見我不推文都知我幾認真對待啦

你有無邏輯㗎 無去金馬獎就係選擇人民幣？

杜生都係差唔多
有咩問題

分化撚 拉

未係，佢亂屌人先人地指正佢原來都係指正既人錯，護短都唔係咁架

咁既垃圾post都推到5頁
佢老婆ig都好黃下啦依啲時勢唔好分化啦
專注行動post啦

講真，我吉野妹作為連登首席tommy fans，佢今次屌三位演員係茄呢啡，喺公開平台以個人觀感去猜想人地唔去金馬獎嘅原因，我幫佢唔落。佢以前成日比人笑樂壇小強，有苦自己知，心入面都唔好受，佢的確有才華，作曲幾好聽，所以早排都翻到身仲開埋演唱會，佢捱咗咁耐先有今日，點解可以隨便叫人做茄呢啡？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

又開始扮極端黃色拉一派打一派

拉

咁都垃圾POST?
依家唔係分唔分化
係TOMMY做撚錯左 做撚多左
以為有光環可以柒下柒下亂屌河馬
人地有野做 佢就大大聲屌鳩人垃圾 賤種 茄哩啡
大佬 有咩十怨九仇呀?
你話真係FC左特登唔去都話算
問題係人地真係一早講左有野做去唔到

你點肯定"呢幾條友"係驚被封殺而唔係唔得閒?

由過街老鼠變民主男神
講你老母經咩 但我唔介意佢上位

問題係佢格衰 上左位周圍亂咁屌

明明係佢開post 分化同路藝人先

Tommy屌錯人就唔係分化，人哋屌佢就係分化

其實你搞清楚點解一開始有人屌未 佢自己做錯先㗎大佬

作首咁嘅歌都可以拎黎打飛機
咁我作10首關於運動嘅歌係咪可以去紅館開演唱會

未見過杜生發曬癲上篩電咁亂屌人，如何差唔多？

That’s the point.

點解杜汶澤HOCC王宗堯徐天佑etc無屌？因為人地唔係Tommy咁樣上位法囉 就係咁簡單 你估真係五毛分化咩屌你 想點醒你地唔好比人放人上神台咋 一陣好似荃灣串燒保俾人爆左佢啲仆街野出嚟嗰陣 你哋班友唔好喺度喊苦喊忽

你地繼續當佢係男神 It’s Fine 反正遲早有一日你都會睇到佢真面目

起你底發現原來你睇開CCTVB 仲以為你睇咩外國片咁高尚

Tvb都好過睇d冇人識

你講得出呢句就知你好似藍絲咁睇開CCTVB睇壞腦

tommy都出POST屌鳩你個傻閪啦 仲睇TVB 返去含撚打工搵錢
啦

佢老婆係黃架喎
同埋主力係日本搵錢
好過有d偽人係ig講埋d模稜兩可既立場再係微博做護旗手啦

你睇清楚未睇CCTVB嗰個唔係我建議你驗下眼先

叫佢繼續兜 比人講中就話自己撚緊狗 五毛 分化 同啲藍絲係著黑衫戴口罩就叫人暴徒有咩分別？

五十步笑百步

同意，我都覺得佢死撐

同埋佢亂屌演員單嘢真係好仆街

或者你哋覺得我批評佢就係分化，但做得唔好就應該接受意見

啱啱仲有人覆我tommy佢
「就算屌錯咗人
屌既大方向都正確
殺雞儆猴 幾好」
我真係

所有佢做過嘅事情都可以比佢拗到合理化為香港就快屙篤屎都係棒香港人追求緊五大訴求然後下面留言啲人就好似見到幣少咁處處維護佢 講左好多次 多謝你站係雞蛋呢邊，但係唔該你唔好侍住企係呢邊就好似上曬電咁，留意返自己嘅言行，唔好以為自己係黃就以為好似大佬咁 你啲行為真係同啲MK仔無分別，只係一個有良知嘅MK仔咁解

跟住Spin到因為佢尋晚剪爛張回鄉證所以激嬲五毛令我開呢個Post我真係笑撚左 笑埋右

人地話佢老婆就出黎扮正義 維護老婆
咁你屌尻我地香港自己人嘅演員就大條道理唔可以話返你轉頭啊阮民安

以為自己係技安？

如果成為你口中嘅五毛而令到你班信徒士氣大增，努力齊心光復香港，我好願意成為你所講嘅五毛，至少我都有影響力。

唔知係佢眼中係咪屌佢唔認同佢嘅都係五毛我好少追post追咁足 今次都係第一次 個tommy真係錯到我唔追唔得

條友真係好撚自我膨脹

MK仔成世人都未試過比全香港人當神咁拜啊嘛

佢係咪del左

好似係喎，點解呢？

咦係喎...點解Del Post啊點解嘅真係架

笑死我原來比Facebook block柒左仲要禁埋言

又批鬥

無啊！我已經宣布左佢係民主男神！

費事俾人誤會我係五毛

其實佢態度都好有問題

係咪唔想畀人知佢自己del post，自己report自己咋

點解之前咁多post無block 鬧尻我呢個就比人block7左可能天有眼

你唔好話佢啊媽啊爸係藍 今時今日仲搞分化 過主啦

你係安哥？

邊撚個Tommy 呀屌

香港民主男神阮文安都唔識？你一定係五毛

先靠所謂「民主」出位
再靠踩鳩人唔表態去上位
比人質疑佢矯枉過正就串柒柒咁覆
有無讀過書真係有樣睇

唔會否定佢為左呢場抗爭所做既付出
但個出發點就點睇都似係想上位多過所謂愛香港
值得稱讚 但一個二個page係到吹奏佢就多撚左

佢講到佢老婆好紅咁
但見佢微博六月前啲留言都係得幾十個

利申：唔識潮流野

咁得閒積極搵FB爭取上訴，不如搵阿林奠爭取五大訴求仲好啦

其實真係有人report佢我就無

我都無頭先你話我知先知有呢個Post同埋之後俾人del左post 無佢咁小氣

即係點？佢個fb page被禁言7日，自己入唔到但人地幫佢就得？

比人report都要補句光復香港就多撚左啦

應該係佢個人ac被禁言，但係fb page管理人多過一個ac，所以其他人可以代post

香港人始終都係脱離唔到造神依樣野

造都造個好啲㗎喇

做法不完美，但可接受，要改善，拉

亂屌自己人可接受？Okay！咁我都可以亂屌佢啦

死盲撚乜野叫不完美要改善？你宜家咪屌完囖，此 post 已完，除非你係分化撚想死咬唔放互屌啦